Kpop五大醜女公正客觀評選, 排名分先後愈前愈醜

5. Baby soul 佢份人好似唔錯不過真係幾醜..😥

4. 全寶藍 幾十碎人整容扮小學生, 次次見到佢都起雞皮🥶

3. jooe 我諗唔需要特別解釋😫

2. sunny 大波都無用好能肉酸😖

1. 閪女人(唔配用真名) 🤬🤬🤬🤬🤬🤬🤬

第四都算樣衰？

佢好撚核突

見到4同5立即屌你老母

咪係，明明第四正正常常咁幾cute

sunny都樣衰 我屌你老母

都叫做係幾中肯..

好耐冇見到你個彩領anti

娜璉咁靚女

公平客觀
個人取向

剩係同意第一

諗起自己第日就算有老婆都好可能會醜過哂以上五個就笑唔出

留返第二俾我可以了

我咁撚真心都話係anti

最有代表性個張都無你食屎

樓主分析得幾能中肯下....

Babysoul企喺夜煙隔離嗰時真係同公開處刑冇分別

sunny好正wo

但係綜藝講過牙soul全隊最錫夜煙成日痴住佢/要佢痴住..

本身見到jooe有少少唔開心...
不過見唔到彩演 比我開心番少少..❤️

你: (朝早起身)
隔離:

完全聯想唔到牙演同標題有咩關係..

娛樂台鍾意有識貨之人

有sunny冇孝淵

樓主想po又唔記得po 幫你補充返

漏左條魚wor

好同意你 韓國好多人見到真樣後都脫左飯

寶藍咁撚靚都唔樣衰 樓豬梗係鐘意欣宜catgirl戈啲

除左第一

其他不認同

無印度狗吹奏嗰仔唔知咩定然

冇Jennie ?

金藝琳呢

Sunny點都靚過上面班友啦吓話

西到呢 外表可以整容內心整唔到呢
唔係公司多飯形象好就洗到底當無事發生 做人要理性啲

得babysoul最認同

早兩三年開呢D post 一定有umji
而家靚番晒

sunny 都樣衰
好可愛呀

Jooe 係咪唐氏綜合症

邊忽樣衰？

樓主驗下眼

平時最西係金藝琳喎，佢係忙內點睇都唔似佢有資格講野先啦，仲要拎住個獎唔知做乜柒

老母係SM股東

一隻手掌拍唔響 個細既咁憎個大 平時一定對佢好多野不滿 年齡差距大 資源又比個大既搶曬 又要絞仔 女仔好紀呢啲野 一見到就會講是非

記得irene 比工作人員屌過個人懶無責任心 交空白問卷要人幫手填

見到我sun我立即屌尻樓豬老母
Sunny高汁
樓豬低汁

睇過好多動圖都係Yeri對另外4個態度勁差，點睇都唔似一個最細既對大過自己既人

擺明曲線讚nayeon姐

唔帶偏見咁睇 呢5個最樣衰係jooe 跟住就babysoul
其他3個邊到樣衰

Lisa呢？

人形豬

點可以冇佢

非

呢個又冇

咁多都冇份

又針YERI,癡線嫁,講緊樣都可以拉埋黎講

最後嗰張完全認唔到

無順伊嘅話就收皮啦

T-ara最樣衰果位點會係寶藍啊，頂多話佢樣假
應該你個閪女人柳和榮喎

mamamoo都黑 趁地淋啦

屌

咪講緊個人形豬個樣囉

無DIA個弱智順伊？

Babysoul出道嗰時好撚靚
之後就每況愈下

咁都叫好撚靚

樣衰還樣衰 閪還閪
不過t-ara 咁多個都冇話邊個樣衰嘅 係啲樣膠咗啲

花英都唔叫樣衰？

mmm點睇都係靠實力啦 人哋起碼唔使靠美貌都搵到飯食

冇錯 我都好欣賞佢哋
不過點睇都係樣衰

成個朴信惠咁 都好難話佢樣衰 頂多叫一般

碎你老母
返5p啦
呢家冇人屌 啲死mk岀撚曬黎

真心問 最後嗰個邊個黎？

一定係而家既南珠

sunny 巧靚女

唔撚識字讀多啲書先啦once9

有冇人可以同我講 入面冇金容仙係度

不如標題叫做你最唔鍾意邊個kpop idol啦明明有啲個樣OK你就話人性格唔好

其實佢個頭係做乜撚野？

babysoul係第2首歌之後唔知做咩暴肥
計埋解散左既, 其實cne1一隊都可能排哂頭5, sistar既菲傭, 人妖, 大媽應該都有1個會排到入頭5, sunny out

第3真係好能醜
係咪床上功夫了德

夜煙個鼻真係點睇都係假, 雖然係好靚

感情好咪幾好囉, 點都好過aoa &miss a d八婆s

sunny係醜, 但kpop更加多醜女

3號

明明係講樣post又要講實力, 多餘

當初全世界都撐佢出黎指證tara, 依家得一個人反口就全世界都信反口果個
屌你班垃圾

樣已經唔掂 仲要成日扮可愛懶溫柔咁

呢個屋企人好似係公司股東

咁快出大技

可能佢屌開如花

見到第一就知樓主評樣真係有料

輝人最多係個樣普通姐
又未去到樣衰

幅畫

藍波童顏又唔得

你又知我撐過花英
不嬲我都信t-ara個邊架 傻鳩

屌你班垃圾, 班呀低端兒登仔, 識唔識字
信tara果邊仲on9, 自己收皮啦

係咪得我留意到個標題嘅contradiction?
又話愈前愈醜，但又話娜璉最醜

佢冇陰好正喎

真係好撚醜

屋企好有錢
老豆好似有幾十間醫院

二同四 係我的

賤妮第1

BB soul 絶啲講句...今時今日隊嘢唔紅佢真係好大責任...同AOA隊長一樣...係隊長但都係最無人氣果個...每次我見到LOVELYZ CB,我都會幫佢地啲FANS睇吓BB SOUL有無企岩位...
唔係佢果PART...企右或左或暗位就岩晒...果首歌起碼攞到次一位

呀JOOE雖然樣衰但其實佢好落力做嘢同最緊要係做到嘢...一個女團成員樣衰唔係罪過...但最起碼做到開心果呢個角色之餘又唔搶兩個花旦既鏡頭...咁先為之做到嘢!起碼隊嘢係有人識你!

sunny 其實初出道唔差咖...大佬呀...人地都30咁滯...你放過佢啦!

咁耐都冇weme rina
此po已完。

近排瘦左好似靚返

左上係佢，好靚喎
只不過佢不停劣化，
其他成員不停進化姐

邊係黑。事實黎。 solar 素顏去機場比人話樣衰 都要告人地。惡撚到呢 exid hani 之外 全部唔得

梨子最靚係Kei

張圖p到佢正常
由出道至而家,最靚都係李美珠

咁耐都未有miss a min
佢係有實力 但又未去到mmm個啲境界
再者佢真係好撚柒
出道咁多年一次肥都冇減過

佢呢幾個月近照 冇左kpop包裝 仲柒

得啦知啦全登都知#70274黑rv

嗰份唔係問卷sor 只係上節日寫平時自己會做嘅嘢

覺得佢地後期執到過咗火 睇落好僵硬咁

你

soojin有瀏海順眼好多

你明唔明佢最大鑊就係成個矮腳虎咁...成隊人入面佢明顯到好似無啦啦多左個師奶响個女團入面咁囉...

屌 我鐘意閪女人果款
微辣咁多條女又係鐘意人地話最樣衰既多姐
我審美觀出現問題

真毒撚點會有老婆

瘦咗靚好多

睇過咁多個 冇一個柒過佢
成隊野柒人重多過靚 doyeon同yoojung真係慘

孝淵呢？

打針整容

最撚樣衰一定係閪女人

鯰魚

唔留意kpop,不過5,3,2,1同意

4我諗應該未去到最7個幾個呢d位

昭妍 居麗 寶藍 假樣3人組

柒咗咁多嘅？

可愛到痴線喎
人地係過左30姐
過左30都靚過啲20歲妹

好靚呀

枝手燈

盲

法國狙擊娜璉post唔會有once護航

已經唔記得左呢隻豬西

出道時真係正常好多, 你睇candy jelly love mv

駁唔到
佢而家漲到好似跳舞都好辛苦咁

Umji upgrade左之後ok呀 認真

雖然佢唔係我眼中既靚女 不過好順眼好鍾意佢！

收皮啦 寶藍出名童顏 點都唔係醜女 你個排名一啲公信力都無

比你講哂

佢死都唔減肥

以為係佢

究竟咩心態會sv咁多呢啲圖

佢上年好似整埋對眼 好假好明顯

Dia Eunice

乳豬正Wo ching

唔算最靚但一定唔係醜囉

多謝支持🙏🏻
Me=waifu, the best leader among all kpop sup9 groups
梨子去到今時今日都仲未好似其他女團有杯葛爭資源不和既野
身為lovelinus既你地執撚到啦

不過好多同時秘撈buddy miracle wizone 同loona飯
毒撚都學人花心

佢而家有乜做 收哂皮咁

清我本身都想追下佢地今次cumback但驚畀膠jin真樣嚇親

所以佢成日話自己醜係有原因

同一個款既jisoo就唔怕係整型, 中學蝦蝦霸霸肯定係靚女先咁串

講到第7頁都未有人提孝淵

前面有
gg呢d outdate團算啦, 唔值得討論

試下留意下佢d手指同腳趾🦶🏻🦶🏻🦶🏻🦶🏻✋🏻✋🏻✋🏻✋🏻
老女人唔係佢果個level

有集少時上running man全昭旻喺到跳舞，sunny即刻擺出嗰港女閪樣，我睇到反白眼。成撚日扮大家姐係咁啤人，最撚憎

驗眼.jpg

兩個都閪

LE先至係最撚樣衰

似灰姑娘個2個家姐其中一個

屌仲以為係佢

點解lisa可以叫人間barbie
但佢唔得？
真係差好遠咩

哇最後個張個鼻舊嘢好凸

咪係 盲反

點知？ 淨係睇秀智
另外兩個中國成員喺中國發展緊
呢個min冇人貼佢真係唔會講佢

樓主好波

聽下歌，留意下其他團姐
唔通睇死一團咩

果班友仔個個fandom都入
出盡財力去同其他團成員們r關係
然後賣相賺錢去追返自己果團咋

樣衰唔係問題。有自信果下先死

冇人提小陰花， 整容怪物整到面癱

Miss a得min冇公司答佢

記得佢地only you 回歸個次，好多新聞話3個人喺度恰鳩秀智

好似最近cb漂完頭個樣彊硬咗好多
同produce嗰陣又唔同咗

係囉點解會咁

成日有嘢做同以前唔同...笑得多塊面啲肌肉都頂唔順啦...

香港人就係反韓!
香港人就係反韓!
香港人就係反韓!
好重要所以要講三次!

Weki Meki
成隊唔識欣賞 ( 除 Doyeon Yoojung )

果陣真係見到就

女大十八變

嘩

都潰不成軍啦
團乜鬼

叫sunny 做個綜藝又睇下點

想問下點解冇多腎同彩咩

魚眼睛

禽獸類 分開第個選舉啦

智仔而家好靚喎ching

冇咁豬 靚就唔太算
你去旺角荃灣銅鑼灣搵個妹妹仔靚過佢有幾難

呢個真
16個陣
16啲女探miss a
入黎台個陣
得秀智最尾一個行

屌 笑到最後咪又係秀智
秀智出隻solo都屌打條支那妹啦，
3條八婆真係抵佢地紅唔起之餘仲霉到仆街，
枉秀智only you 回歸果次有新劇都唔拍，
走去陪個3條伴舞CB

笑死
個3條8婆酸到小學雞排斥人
JYP唔係好注重人品咩
個3條8婆一定冇
秀智就唔同
佢離開JYP個陣
同JYP關係幾好
JYP特登發聲明祝福秀智

支那人唔意外

盲反都要有普 多腎係韓國公認美人 凡韓國單眼皮美人榜都永遠入選 彩英正常打扮靚到暈 兩個喺韓國公認靚

明顯係秀智不屑同佢地玩啦

秀智個次回歸幾乎冇出過聲，發言權俾哂個3隻野
3條八婆紅唔起唔係冇原因，3個身為大嘅做野冇啲分寸，幾唔妥對方都好，基本門面功夫都唔該做吓啦 吓吓做到出哂面
莊閒不分，min係韓國人都算啦！個2隻支那人真係憑乜野喺人地頭咁排鳩人？不過，秀智應該唔會將果3隻野放在眼內架啦
啊⋯⋯差啲唔記得fei solo個次撞正南海主權爭議添發表完個乜嘢「一點都不能少」，俾人瘋狂dislike好撚柒啊

話babysoul唔樣衰果班係咪盲

整左唔少,屋企有間醫院

最新推介, 觀塘

抵撚死丫咁撚鍾意出風頭

唔識唱唔識跳都可以出solo
係jyp先做得出咁既西事, 專捧垃圾

資源不均成咁, 推個花瓶出黎你班盲西又buy, 排斥佢合情合理

好似有話秀智果陣係jyp 一半收入
你做老闆點都保住佢啦

咁英皇十九幾年前捧左啲乜
一男一女影音部

人地秀智幫公司搵到錢，唔集中捧佢唔通捧三件冇錢賺嘅伴舞啊？
Kara荷拉仲衰撚過秀智啦⋯⋯dsp都幫佢出solo啦 你唔講？

搵到錢就大條藉口資源偏心到咁?
你唔撚見gg會發生咁既事? 鍾意咩西人西團就顯得出咩人格

kara同miss a發生既事都可以拉埋黎講? on99

拎英皇比?
bye

唔識唱？
你睇左佢audition條片先啦

你咁講成個世界資源都不均啦
你咁窮唔通你又可以bully啲有錢佬
不過啲有錢佬都唔撚理你啦
所以秀智先唔撚會理個3條臭西

sm都冇你地諗既野咁西, 兒登真係好兒登

係, 唔識唱
咁都叫識唱? 撞聾架你?

你啲口吻同反泡狗一樣 唔識同唔勁唔識分 唔識點出道同上台表演 你去跳就真係唔識啦

繼續兜丫你班on9
唔識同唔識仲可以咁撚樣分, 垃圾

JYP唔係冇試過擺資源落去果3隻伴舞到嘅 紅唔起都冇辦法架喎
個時jyp擺wonder girls喺美國失敗咗已經令公司損失好多錢，
唔襯秀智大紅個陣賺返啲錢返嚟等幾時？繼續捧蝕本貨啊？
人地jyp都諗唔到秀智會紅到咁架大佬

笑死
比人插到腦羞成怒
唔肯認清事實先係垃圾
即係你

fx 個宋茜都紅過一排
好快死番大陸拍戲/綜藝
個回馬槍都幾靚

EXO 2個支那人又係咁 ，紅咗即刻同SM解約返支那

係 條友弱智仔嚟

事實係你班垃圾要幫佢兜唱功

錯既事繼續錯落去, 幾多團因為呢種事反面解散全部有辦你睇
絕對冇任何理由去兜

你又係收皮啦低端兒登狗, 下一隊就係aoa

講多句
我攞荷拉只係做例子，DSP可以攞件出哂名唔識唱歌嘅出嚟SOLO, 點解JYP唔得 ？我唔否認秀智整體實力的確唔夠3個好，但JYP就算擺哂資源落3隻野到都係紅唔起架啦，只會不斷晒錢 晒資源
因為佢地缺少一樣好重要嘅嘢「觀眾緣」，樣衰不突止 有2個本身係中國人，韓國人本身就係好排擠中國人；另一個仲要係肥嘅，正常男人點會鐘意啊？加上佢哋3個行出嚟又成個路人咁 再好嘅公司都冇可能一直推啲賺唔到錢嘅垃圾 仲要成3件喎
蝕本貨就係蝕本貨，冇秀智嘅話佢地3個食屎啦

idol收咗皮咪轉會 不過有啲人柒咗就救唔翻啦 係唔係呀垃圾仔

你呢d叫無恥, 唔係叫收皮

Sunny邊忽樣衰？？
好正好可愛

邊度無恥？邏輯呢？

具何拉出solo同呢個八婆出solo既背景差太遠,
果三個係唔紅, 特別肥果件, 冇得否認, 但唔代表做既事就可以繼續錯, 咩叫對錯? 而且都係果句, 幾多團因為呢d事不和你當睇唔到?

你講既野咪夠無恥, 低端兒登垃圾, 扮傻呀?

講既野 姐係講乜野係無恥呀？空廢當point？

而家係你為左批評而唔講常識 你主觀覺得人地唱得差都好 人地所有kpop idols 假假地受過專業訓練同評核合格先出到道 個個學識所有野先上得台表演 你講唔識班人係隨便喺條街搵個路人無學過唱歌跳舞 嗰隻就叫唔識啦

有幾多啊？數到嘅咪4minute ,AOA
係咁又點啊？大家同事咋
仲要係女人 心照啦！雖然搞到咁JYP都有啲責任，但
3個唔鐘意秀智唔係問題，都唔該俾啲分寸啦！
做撚到出哂面肉撚酸 扮都唔扮，紅唔起唔係冇原因架

我覺得玄勝熙幾靚喎，而且依家瘦左好多，超可愛，性格又好，對粉絲超nice，唱歌又好聽，表情多多又識攪笑，永遠都充滿能量，係香港無咩人識佢，不過佢係韓國算受歡迎。